BMW X5 30D

有架2013 X5 Diesel, 心思思想入
不想柴油車唔熟，有冇Ching 可以介紹下？
1. 最想知係保養成本？底擔野咩價位？
2. 有冇咩通病？
3. 白牌柴仲會唔會掉價？玩三幾年再賣駛唔駛輸車價？

多多指教

政府咁嘅取態 白牌柴個價硬到仆街啦

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我都想知
柴仔會唔會整得好勁

依架野100開始無力
反而100內就去得幾勁

師兄揸緊？

柴油車個二手價好硬

點解柴油車個價硬？ 想學野

16年後己經無曬白牌柴，新果d柴全部15年死期商用車

但好似有輕微落價，但基本上都好似唔郁咁濟

假日車既話，唔駛諗柴油，買返汽油車，
慳左既車價夠你入油入到賣車

因為白牌柴好似唔會掉價，所以先諗
如果唔駛輸車價，慳油就己係賺

日日揸就係，假日車就唔著數，
仲有手數同里數開始多既話一樣會跌

買架柴返嚟
唔計車價，計感覺嘅話會揸得輕鬆啲

油卡減 $7.1/L，即係 $7.65/L
我嗰架平均 6.8L/100km
即係 $0.52/km

買柴返嚟梗係係咁踩
里數實高

停左出柴後
市場2手柴企得好硬 可以放心
保養就真係睇你點用 出得柴就日用夜用
預埋里數高 基本保養換下機油之類 （夠6萬里最好換埋迫力油睇下波箱油之類）
假日車就買電油好過

而家揸緊大CC電油，一年行成25000-30000油費
如果柴油車三年都唔會輸車價超過$50000，其實淨係賺油錢都係返度

我柴一年跑2萬近3萬公里
1個月1700-2000油錢（-5.6ESSO)

R洲柴玩過六年整撚死你，個個揸幾年就放，不能說的咪咪

你咩車？我X1

壞咩？一般底擔野就無謂講，咩車都要整

個價係硬，我估應該會貼住新一代嘅電油版個價咁落

柴油車日日揸就唔識壞

利申:揸緊

你揸過未先？

貴買貴賣，又慳到油